   1) Cover by unit-tests Calendar

   2) merge all branches into master

   3) Создать приложение Чат на основе Map.
      Приложение должно позволять:
      - писать сообщение определенному зарегистрированному пользователю и если он имеет статус "В сети".
      - сохранять историю переписки.
      - выводить историю(за весь период и за определенный период).
      - выводить личную информацию о пользователе(имя, фамилия, возраст).
      - смена автора.
      - регистрироваться пользователю.
      - отправлять файлы.
